經常有想死嘅念頭

岩岩18之後就開始覺得自己冇用 反正死我一個唔小 加上香港現況更加想死 十月就冇再關心香港覺得唔關我事 你地大人係點堅持咁多年加

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我曾經有輕度抑鬱，唔知生存為咩。之後睇咗呢個正向心理學課慢慢對人生意義有改觀。唔知對你有冇用，但不妨睇下